[DDOS] 連仔有無興趣APP STORE整收費APPS同訂閱

見到近期DDOS增加
Lihkg+又一定要6月前會員
不如研究下APP STORE法律條文
整個收費APPS
再係收費APPS入面，整自願性收費訂閱
有無得諗?

push

一早講過唔得